真心覺得李佳芯冇資格攞視后！

唔係話佢做得唔好呀，但係論實力，人地黃智雯一人飾演三個人格，個個人格都做得好好，絕對有資格成為視后！雖然李佳芯套BB來了都做得好好，但係點睇都係黃智雯好d攞！

更何況黃智雯係TVB服務左咁多年，李佳芯先得個幾年，論資歷論實力點都係黃智雯贏曬！點解Tvb可以咁樣？真係對tvb好失望！